#
 
ชิ้นส่วน
เครื่อง
รหัส
สมัย
สงครามโลก
ขาย
บน
ราคา
ปอนด์
eBay
 
#
John
อาสาสมัคร
พิพิธภัณฑ์
รวบรวม
อุปกรณ์
รหัส
สมัย
สงครามโลก
เอา
ไว้
จำนวน
ระบุ
เพื่อน
เจอ
โพสต์
บน
ขาย
เครื่อง
โทรเลข
ราคา
ปอนด์
เพื่อน
คิด
จริง
มัน
เครื่องพิมพ์
ข้อความ
(
teleprinter
)
สำหรับ
เครื่อง
รหัส
ขับ
รถ
บ้าน
หญิง
โพสต์
ประกาศ
ซื้อ
ตรง
หญิง
เจ้าของ
เครื่อง
ยืนยัน
ราคาขาย
ปอนด์
จ่าย
ปอนด์
ระบุ
"
ทอน
"
ค้นพบ
ครั้งนี้
รวบรวม
ชิ้นส่วน
หา
ยาก
เครื่อง
สำคัญ
เครื่อง
รหัส
ใช้
รหัส
สำหรับ
สื่อสาร
ยุค
ฮิต
เลอร์
เชื่อ
มัน
ถอดรหัส
ได้แต่
ใช้
งาน
วง
กว้าง
เครื่อง
ขนาด
ใหญ่
จน
ตอนนี้
โลก
เครื่อง
รอด
เพียง
สี่
เครื่อง
เท่านั้น
เครื่อง
อังกฤษ
ยืม
พิพิธภัณฑ์
ทหาร
นอร์เวย์
มอเตอร์
อังกฤษ
กำลัง
หาทาง
ทำ
เครื่องใช้
งาน
ใช้
มอเตอร์
บริษัท
สร้าง
มอเตอร์
ใหม่
ที่ทำงาน
เหมือน
ถอด
มอเตอร์
ทางเลือก
ที่มา

(
@
tnmoc
)
John
 
Wetter
 
The
 
National
 
Museum
 
of
 
Computing
 
at
 
Bletchley
 
Park
 
eBay
 
Lorenz
 
SZ
42
 
Essex
 
Wetter
 
Lorenz
 
SZ
42
 
German
 
High
 
Command
 
Enigma
 
Lorenz
 
SZ
42
 
MWM
 
Lorenz
 
teleprinter
 
BBC
,
 
The
 
National
 
Museum
 
of
 
Computing
 
For
 
clarification
:
 
teleprinter
 
found
 
in
 
Essex
.
 
Lorenz
 
SZ
42
 
encryption
 
machine
 
on
 
long
 
loan
 
from
 
Norwegian
 
Armed
 
Forces
 
Museum
.
 
TNMOC
 
May
 

